mistrzostwa polski strongman everlast indywidualne zawody polskich siłaczy eliminacje i finał data lipca r miejsce poznań wyniki zawodów zawodnicy którzy nie zakwalifikowali się do finału zobacz też mistrzostwa polski strongman